{"name":"Rally Karting Vi\u00f1a","picture":{"data":{"is_silhouette":false,"url":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c1.0.50.50\/p50x50\/16195056_1824665391139932_3605671715961821279_n.jpg?oh=1c98c8199c4bc599945a7e9fc288adea&oe=5A1128A7"}},"posts":{"data":[{"name":"Timeline Photos","object_id":"1909962262610244","message":"COMIENZAN LOS 12 D\u00cdAS M\u00c1S EMOCIONANTES DE JULIO... DESDE HOY ARRANCAN LAS CLASIFICACIONES PARA LA 3\u00b0 FECHA DE NUESTRO KING OF SPEED!!!! \nTODOS LOS D\u00cdAS LOS TICKETS NORMAL Y DESAFIO COMPITEN POR EL MEJOR CRONO Y SU LUGAR EN LA GRILLA DE LA FINAL DEL DOMINGO 23\nYA LO SABES.... DESDE HOY EMPIEZA A VIVIR LA 3\u00b0FECHA DE NUESTRO KING OF SPEED!!!!!","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1623296331276840\/photos\/a.1623296367943503.1073741826.1623296331276840\/1909962262610244\/?type=3","id":"1623296331276840_1909962262610244","created_time":"2017-07-10T13:43:39+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t31.0-8\/s720x720\/20017878_1909962262610244_4177744925984343874_o.jpg?oh=bdf2ef815dbc26554472f04af789dc0d&oe=59C5257E","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/19875593_1909962262610244_4177744925984343874_n.jpg?oh=6ad0f1a86e823778528ab9b3678c482c&oe=5A0CEBA5","status_type":"added_photos","likes":{"data":[{"id":"1488630984493687","name":"Francisca Garc\u00eda"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTQ4ODYzMDk4NDQ5MzY4NwZDZD","after":"MTQ4ODYzMDk4NDQ5MzY4NwZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}},"attachments":{"data":[{"description":"COMIENZAN LOS 12 D\u00cdAS M\u00c1S EMOCIONANTES DE JULIO... DESDE HOY ARRANCAN LAS CLASIFICACIONES PARA LA 3\u00b0 FECHA DE NUESTRO KING OF SPEED!!!! \nTODOS LOS D\u00cdAS LOS TICKETS NORMAL Y DESAFIO COMPITEN POR EL MEJOR CRONO Y SU LUGAR EN LA GRILLA DE LA FINAL DEL DOMINGO 23\nYA LO SABES.... DESDE HOY EMPIEZA A VIVIR LA 3\u00b0FECHA DE NUESTRO KING OF SPEED!!!!!","media":{"image":{"height":404,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t31.0-8\/s720x720\/20017878_1909962262610244_4177744925984343874_o.jpg?oh=bdf2ef815dbc26554472f04af789dc0d&oe=59C5257E","width":720}},"target":{"id":"1909962262610244","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1623296331276840\/photos\/a.1623296367943503.1073741826.1623296331276840\/1909962262610244\/?type=3"},"title":"Timeline Photos","type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1623296331276840\/photos\/a.1623296367943503.1073741826.1623296331276840\/1909962262610244\/?type=3"}]}},{"object_id":"1908176132788857","message":"COMENZAMOS LAS VACACIONES DE INVIERNO A FONDO!!! \nVEN JUNTO A TUS AMIGOS Y DISFRUTA DEL SUPER VIERNES EN TU SEDE FAVORITA!!\nPRESENTA ESTA PUBLICACI\u00d3N EN LA BOLETERIA Y OBT\u00c9N UN 30\u0025 EXTRA EN LAS CARRERAS NORMAL Y DESAF\u00cdO. \nTE ESPERAMOS!!!!","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1623296331276840\/photos\/a.1623296401276833.1073741829.1623296331276840\/1908176132788857\/?type=3","id":"1623296331276840_1908176156122188","created_time":"2017-07-07T00:53:24+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/19702558_1908176132788857_7410103526353599559_n.jpg?oh=521fa4187cf874ea2912b65b527921b1&oe=59FCD9F2","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/19702558_1908176132788857_7410103526353599559_n.jpg?oh=ddbc99da676bbe786f7bb648e06063f3&oe=5A02D0E7","status_type":"added_photos","likes":{"data":[{"id":"1171927892841356","name":"Paula Andrea"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTE3MTkyNzg5Mjg0MTM1NgZDZD","after":"MTE3MTkyNzg5Mjg0MTM1NgZDZD"}},"summary":{"total_count":1,"can_like":false,"has_liked":false}},"attachments":{"data":[{"description":"COMENZAMOS LAS VACACIONES DE INVIERNO A FONDO!!! \nVEN JUNTO A TUS AMIGOS Y DISFRUTA DEL SUPER VIERNES EN TU SEDE FAVORITA!!\nPRESENTA ESTA PUBLICACI\u00d3N EN LA BOLETERIA Y OBT\u00c9N UN 30\u0025 EXTRA EN LAS CARRERAS NORMAL Y DESAF\u00cdO. \nTE ESPERAMOS!!!!","media":{"image":{"height":720,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/19702558_1908176132788857_7410103526353599559_n.jpg?oh=521fa4187cf874ea2912b65b527921b1&oe=59FCD9F2","width":695}},"target":{"id":"1908176132788857","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1623296331276840\/photos\/a.1623296401276833.1073741829.1623296331276840\/1908176132788857\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1623296331276840\/photos\/a.1623296401276833.1073741829.1623296331276840\/1908176132788857\/?type=3"}]}},{"object_id":"1905520243054446","message":"LOS PROMETIDO ES LA DEUDA... POR PROBLEMAS CLIM\u00c1TICOS SE HAB\u00cdA APLAZADO LA FINAL DEL BATTLE OF CHRONO DE VI\u00d1A DEL MAR....Y AL FIN AQU\u00cd ESTAN LOS GANADORES!!!! \nFELICIDADES PILOTOS!!!!! \n1\u00b0 CLAUDIO DEL PINO \n2\u00b0 SEBASTI\u00c1N PE\u00d1A \n3\u00b0 GABRIEL TAPIA","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1623296331276840\/photos\/a.1623296401276833.1073741829.1623296331276840\/1905520243054446\/?type=3","id":"1623296331276840_1905520259721111","created_time":"2017-07-01T20:09:10+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/19599004_1905520243054446_6144394544427427261_n.jpg?oh=874b0e59cd65e1187ce9dc0a680872d8&oe=59CA362A","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/19599004_1905520243054446_6144394544427427261_n.jpg?oh=682b2e7574af72ba97decb093ed2a600&oe=59D0E03F","status_type":"added_photos","likes":{"data":[{"id":"1623296331276840","name":"Rally Karting Vi\u00f1a"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTYyMzI5NjMzMTI3Njg0MAZDZD","after":"MTYyMzI5NjMzMTI3Njg0MAZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.6\/1623296331276840_1905520259721111\/likes?access_token=1403531783287112\u00257Caefc31dedc867adfcb816e3b8991d1dd&summary=true&limit=1&after=MTYyMzI5NjMzMTI3Njg0MAZDZD"},"summary":{"total_count":4,"can_like":false,"has_liked":false}},"attachments":{"data":[{"description":"LOS PROMETIDO ES LA DEUDA... POR PROBLEMAS CLIM\u00c1TICOS SE HAB\u00cdA APLAZADO LA FINAL DEL BATTLE OF CHRONO DE VI\u00d1A DEL MAR....Y AL FIN AQU\u00cd ESTAN LOS GANADORES!!!! \nFELICIDADES PILOTOS!!!!! \n1\u00b0 CLAUDIO DEL PINO \n2\u00b0 SEBASTI\u00c1N PE\u00d1A \n3\u00b0 GABRIEL TAPIA","media":{"image":{"height":720,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/19599004_1905520243054446_6144394544427427261_n.jpg?oh=874b0e59cd65e1187ce9dc0a680872d8&oe=59CA362A","width":540}},"target":{"id":"1905520243054446","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1623296331276840\/photos\/a.1623296401276833.1073741829.1623296331276840\/1905520243054446\/?type=3"},"type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1623296331276840\/photos\/a.1623296401276833.1073741829.1623296331276840\/1905520243054446\/?type=3"}]}},{"name":"Timeline Photos","object_id":"1904158839857253","message":"NUESTRA SEDE DE VI\u00d1A DEL MAR, OUTDOOR Y SOLO PARA EXPERTOS EN DRIFT....... TE ESPERAMOS EN EL 5\u00b0 PISO DEL MALL SPACIO URBANO EN HORARIO CONTINUADO!!! \nVISITA NUESTRA P\u00c1GINA WEB WWW.RALLYKARTING.CL Y ENT\u00c9RATE DE LAS DEM\u00c1S UBICACIONES, PRECIOS Y HORARIOS.","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1623296331276840\/photos\/a.1623296367943503.1073741826.1623296331276840\/1904158839857253\/?type=3","id":"1623296331276840_1904158839857253","created_time":"2017-06-29T13:23:37+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/19511498_1904158839857253_6332804771916974771_n.jpg?oh=9fb7173a62352601e2d0fc780d531bcc&oe=59D1FFD5","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/19511498_1904158839857253_6332804771916974771_n.jpg?oh=1a66de3ea23b9e10c2a5eae12081aa8c&oe=5A0D1DC0","status_type":"added_photos","likes":{"data":[{"id":"1851726585115160","name":"Mario Vargas Cortes"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTg1MTcyNjU4NTExNTE2MAZDZD","after":"MTg1MTcyNjU4NTExNTE2MAZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.6\/1623296331276840_1904158839857253\/likes?access_token=1403531783287112\u00257Caefc31dedc867adfcb816e3b8991d1dd&summary=true&limit=1&after=MTg1MTcyNjU4NTExNTE2MAZDZD"},"summary":{"total_count":4,"can_like":false,"has_liked":false}},"attachments":{"data":[{"description":"NUESTRA SEDE DE VI\u00d1A DEL MAR, OUTDOOR Y SOLO PARA EXPERTOS EN DRIFT....... TE ESPERAMOS EN EL 5\u00b0 PISO DEL MALL SPACIO URBANO EN HORARIO CONTINUADO!!! \nVISITA NUESTRA P\u00c1GINA WEB WWW.RALLYKARTING.CL Y ENT\u00c9RATE DE LAS DEM\u00c1S UBICACIONES, PRECIOS Y HORARIOS.","media":{"image":{"height":393,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/19511498_1904158839857253_6332804771916974771_n.jpg?oh=9fb7173a62352601e2d0fc780d531bcc&oe=59D1FFD5","width":720}},"target":{"id":"1904158839857253","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1623296331276840\/photos\/a.1623296367943503.1073741826.1623296331276840\/1904158839857253\/?type=3"},"title":"Timeline Photos","type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/1623296331276840\/photos\/a.1623296367943503.1073741826.1623296331276840\/1904158839857253\/?type=3"}]}}],"paging":{"previous":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.6\/1623296331276840\/posts?limit=4&fields=name,object_id,description,message,type,link,caption,id,created_time,full_picture,source,picture,status_type,story,attachments,likes.limit\u0025281\u002529.summary\u002528true\u002529&since=1499694219&access_token=1403531783287112|aefc31dedc867adfcb816e3b8991d1dd&__paging_token=enc_AdBa8sGxV2h7EPXY377lVuZAggf8w0QnWwM30arlg9RWIZAhnxpBI2ApONROdG2FIPGoXNZBtq3QD6WaXQVGhNcQA6LvvGM76nGwvaIyNFuOgcMTQZDZD&__previous=1","next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.6\/1623296331276840\/posts?limit=4&fields=name,object_id,description,message,type,link,caption,id,created_time,full_picture,source,picture,status_type,story,attachments,likes.limit\u0025281\u002529.summary\u002528true\u002529&access_token=1403531783287112|aefc31dedc867adfcb816e3b8991d1dd&until=1498742617&__paging_token=enc_AdBEjfxJ8VDcdFt6OXhrqVOShZB83JBqA681hzOSZAX41EelM2HAuAi8Mwy5qSet4c4pChf5JlZCuGYl6aYUNzr5UyvbxyKeeOmzZAQRC4hbNLIWHgZDZD"}},"id":"1623296331276840"}