{"name":"Rally Karting Calama","picture":{"data":{"is_silhouette":false,"url":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/p50x50\/16864335_1898870017058972_5444592855021120917_n.jpg?oh=effed26f5dd464f6e0c16520fed7039c&oe=5A10FBDA"}},"posts":{"data":[{"name":"Timeline Photos","object_id":"1917018508577456","message":"A PEDIDO DE LOS FANATICOS DE LA VELOCIDAD...ESTE MARTES 28 Y DURANTE TODO EL D\u00cdA... EL SEGUNDO CORRE A LUCA... SI... TAL COMO LO VES... POR SOLO UNA LUCA!!!!!\nEN TODAS NUESTRAS SEDES Y DURANTE TODO EL D\u00cdA PODR\u00c1S DARTE EL GUSTO DE DESAFIAR A QUIEN QUIERAS...YA LO SABES!!!!\n\n**promoci\u00f3n v\u00e1lida solo para carreras normal y desaf\u00edo, no acumulable con otras promociones y en los horarios y d\u00edas indicados en esta publicaci\u00f3n**","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/www.rallykarting.cl\/photos\/a.1670446493234660.1073741828.1669875936625049\/1917018508577456\/?type=3","id":"1669875936625049_1917018508577456","created_time":"2017-03-27T23:27:08+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/17554498_1917018508577456_8105871215268872157_n.jpg?oh=9d3f6c3e76529bfb9cc1620457bea356&oe=5A04DB44","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/17554498_1917018508577456_8105871215268872157_n.jpg?oh=ed1d40e9360dd117e66d1b8427bc9454&oe=5A0F922F","status_type":"added_photos","likes":{"data":[],"summary":{"total_count":0,"can_like":false,"has_liked":false}},"attachments":{"data":[{"description":"A PEDIDO DE LOS FANATICOS DE LA VELOCIDAD...ESTE MARTES 28 Y DURANTE TODO EL D\u00cdA... EL SEGUNDO CORRE A LUCA... SI... TAL COMO LO VES... POR SOLO UNA LUCA!!!!!\nEN TODAS NUESTRAS SEDES Y DURANTE TODO EL D\u00cdA PODR\u00c1S DARTE EL GUSTO DE DESAFIAR A QUIEN QUIERAS...YA LO SABES!!!!\n\n**promoci\u00f3n v\u00e1lida solo para carreras normal y desaf\u00edo, no acumulable con otras promociones y en los horarios y d\u00edas indicados en esta publicaci\u00f3n**","media":{"image":{"height":720,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/17554498_1917018508577456_8105871215268872157_n.jpg?oh=9d3f6c3e76529bfb9cc1620457bea356&oe=5A04DB44","width":476}},"target":{"id":"1917018508577456","url":"https:\/\/www.facebook.com\/www.rallykarting.cl\/photos\/a.1670446493234660.1073741828.1669875936625049\/1917018508577456\/?type=3"},"title":"Timeline Photos","type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/www.rallykarting.cl\/photos\/a.1670446493234660.1073741828.1669875936625049\/1917018508577456\/?type=3"}]}},{"name":"Timeline Photos","object_id":"1915613028718004","message":"YA INGRESASTE TUS DATOS EN NUESTRO SISTEMA KART-TIMER by RALLY KARTING ???? \nEN MUY SENCILLO!!!! INGRESA AL SIGUIENTE LINK :\n\nhttps:\/\/kart-timer.com\/drivers\/\n\nSIGUE LAS INDICACIONES Y MENCIONALO CADA VEZ QUE VISITES NUESTRAS SEDES... ASI PODR\u00c1S TENER TU REGISTRO DE TIEMPO Y SABER QUIEN EL M\u00c1S R\u00c1PIDO DE TU SEDE!! \nOJO QUE VENDR\u00c1N SORPRESAS A LOS MEJORES DE CADA SEDE.... SEMANAL Y MENSUAL!!! \nA INSCRIBIRSE!!!!! \ncualquier duda pueden escribir a nuestro WhatsApp \u00b156 9 4915 1095 o en nuestras boleterias.","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/www.rallykarting.cl\/photos\/a.1670446493234660.1073741828.1669875936625049\/1915613028718004\/?type=3","id":"1669875936625049_1915613028718004","created_time":"2017-03-25T21:37:55+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/17424673_1915613028718004_8982916431535267298_n.jpg?oh=0b9a42ddf1c1c0fedd64dd0def83f672&oe=59C87437","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/17424673_1915613028718004_8982916431535267298_n.jpg?oh=ab174eaef5815d8be8e6655020bef589&oe=5A09EA5C","status_type":"added_photos","likes":{"data":[],"summary":{"total_count":0,"can_like":false,"has_liked":false}},"attachments":{"data":[{"description":"YA INGRESASTE TUS DATOS EN NUESTRO SISTEMA KART-TIMER by RALLY KARTING ???? \nEN MUY SENCILLO!!!! INGRESA AL SIGUIENTE LINK :\n\nhttps:\/\/kart-timer.com\/drivers\/\n\nSIGUE LAS INDICACIONES Y MENCIONALO CADA VEZ QUE VISITES NUESTRAS SEDES... ASI PODR\u00c1S TENER TU REGISTRO DE TIEMPO Y SABER QUIEN EL M\u00c1S R\u00c1PIDO DE TU SEDE!! \nOJO QUE VENDR\u00c1N SORPRESAS A LOS MEJORES DE CADA SEDE.... SEMANAL Y MENSUAL!!! \nA INSCRIBIRSE!!!!! \ncualquier duda pueden escribir a nuestro WhatsApp \u00b156 9 4915 1095 o en nuestras boleterias.","media":{"image":{"height":560,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/17424673_1915613028718004_8982916431535267298_n.jpg?oh=0b9a42ddf1c1c0fedd64dd0def83f672&oe=59C87437","width":360}},"target":{"id":"1915613028718004","url":"https:\/\/www.facebook.com\/www.rallykarting.cl\/photos\/a.1670446493234660.1073741828.1669875936625049\/1915613028718004\/?type=3"},"title":"Timeline Photos","type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/www.rallykarting.cl\/photos\/a.1670446493234660.1073741828.1669875936625049\/1915613028718004\/?type=3"}]}},{"name":"Timeline Photos","object_id":"1914836128795694","message":"LISTO PARA UN FIN DE SEMANA A FONDO ??????\nNOSOTROS SI !!!!..TODAS NUESTRAS PISTAS ESPERANDO A LOS MEJORES PILOTOS DE TU CIUDAD !!!\nVEN Y COMIENZA TU FIN DE SEMANA COMO CORRESPONDE...CON LA ADRENALINA A FULL !!!!!!\nconsulta por precios , ubicaciones y horarios en nuestra pagina web www.rallykarting.cl o al whastapp +56 9 4915 1095","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/www.rallykarting.cl\/photos\/a.1670446493234660.1073741828.1669875936625049\/1914836128795694\/?type=3","id":"1669875936625049_1914836128795694","created_time":"2017-03-24T15:32:22+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/17426109_1914836128795694_6286016849736971278_n.jpg?oh=c3c601d1ade41908da10c00c1a7c3a97&oe=5A11C7C4","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/17426109_1914836128795694_6286016849736971278_n.jpg?oh=973a2729172d71d2889dfd7760af17b8&oe=5A08A7D1","status_type":"added_photos","likes":{"data":[],"summary":{"total_count":0,"can_like":false,"has_liked":false}},"attachments":{"data":[{"description":"LISTO PARA UN FIN DE SEMANA A FONDO ??????\nNOSOTROS SI !!!!..TODAS NUESTRAS PISTAS ESPERANDO A LOS MEJORES PILOTOS DE TU CIUDAD !!!\nVEN Y COMIENZA TU FIN DE SEMANA COMO CORRESPONDE...CON LA ADRENALINA A FULL !!!!!!\nconsulta por precios , ubicaciones y horarios en nuestra pagina web www.rallykarting.cl o al whastapp +56 9 4915 1095","media":{"image":{"height":285,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/17426109_1914836128795694_6286016849736971278_n.jpg?oh=c3c601d1ade41908da10c00c1a7c3a97&oe=5A11C7C4","width":720}},"target":{"id":"1914836128795694","url":"https:\/\/www.facebook.com\/www.rallykarting.cl\/photos\/a.1670446493234660.1073741828.1669875936625049\/1914836128795694\/?type=3"},"title":"Timeline Photos","type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/www.rallykarting.cl\/photos\/a.1670446493234660.1073741828.1669875936625049\/1914836128795694\/?type=3"}]}},{"name":"Timeline Photos","object_id":"1914209275525046","message":"HOY Y SOLO POR HOY !!!\nI M P E R D I B L E !!!!\nEL SEGUNDO CORRE A LUCA... POR SOLO UNA LUCA!!!!!\n\nEN TODAS NUESTRAS SEDES Y DURANTE TODO EL D\u00cdA PODR\u00c1S DARTE EL GUSTO DE DESAFIAR A QUIEN QUIERAS...YA LO SABES!!!!\n\n**promoci\u00f3n v\u00e1lida solo para carreras normal y desaf\u00edo, no acumulable con otras promociones y en los horarios y d\u00edas indicados en esta publicaci\u00f3n**","type":"photo","link":"https:\/\/www.facebook.com\/www.rallykarting.cl\/photos\/a.1670446493234660.1073741828.1669875936625049\/1914209275525046\/?type=3","id":"1669875936625049_1914209275525046","created_time":"2017-03-23T14:13:09+0000","full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/17457330_1914209275525046_5933716341007795049_n.jpg?oh=0673daf810b956a8bc85335d5d5e4df7&oe=59CEFC8A","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/17457330_1914209275525046_5933716341007795049_n.jpg?oh=b5b3592cb0aa41a7e442d9d3dfd8289d&oe=5A05A4E1","status_type":"added_photos","likes":{"data":[],"summary":{"total_count":0,"can_like":false,"has_liked":false}},"attachments":{"data":[{"description":"HOY Y SOLO POR HOY !!!\nI M P E R D I B L E !!!!\nEL SEGUNDO CORRE A LUCA... POR SOLO UNA LUCA!!!!!\n\nEN TODAS NUESTRAS SEDES Y DURANTE TODO EL D\u00cdA PODR\u00c1S DARTE EL GUSTO DE DESAFIAR A QUIEN QUIERAS...YA LO SABES!!!!\n\n**promoci\u00f3n v\u00e1lida solo para carreras normal y desaf\u00edo, no acumulable con otras promociones y en los horarios y d\u00edas indicados en esta publicaci\u00f3n**","media":{"image":{"height":720,"src":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/17457330_1914209275525046_5933716341007795049_n.jpg?oh=0673daf810b956a8bc85335d5d5e4df7&oe=59CEFC8A","width":476}},"target":{"id":"1914209275525046","url":"https:\/\/www.facebook.com\/www.rallykarting.cl\/photos\/a.1670446493234660.1073741828.1669875936625049\/1914209275525046\/?type=3"},"title":"Timeline Photos","type":"photo","url":"https:\/\/www.facebook.com\/www.rallykarting.cl\/photos\/a.1670446493234660.1073741828.1669875936625049\/1914209275525046\/?type=3"}]}}],"paging":{"previous":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.6\/1669875936625049\/posts?limit=4&fields=name,object_id,description,message,type,link,caption,id,created_time,full_picture,source,picture,status_type,story,attachments,likes.limit\u0025281\u002529.summary\u002528true\u002529&since=1490657228&access_token=1403531783287112|aefc31dedc867adfcb816e3b8991d1dd&__paging_token=enc_AdDKZByfbn7HyyItqrtA1haLfaCJeTpgZC1yRZA0WtpRoTQynIVeBO1q9F7IDpcW8Nrzf27dQOX1hcFXwwbULLx5qGOWmkMZBZA8uNSt7x7CenPuIEgZDZD&__previous=1","next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.6\/1669875936625049\/posts?limit=4&fields=name,object_id,description,message,type,link,caption,id,created_time,full_picture,source,picture,status_type,story,attachments,likes.limit\u0025281\u002529.summary\u002528true\u002529&access_token=1403531783287112|aefc31dedc867adfcb816e3b8991d1dd&until=1490278389&__paging_token=enc_AdACuGnFnufV1YwOQUYM0ylM559ZAZAREMTFZCRv6JOK2r6jxguugmQfqyq3pD8LERvAiwT0mS1QoQ0IKdLYMEmdD23DpZCaZBZAKoksHR0gJ0ZAZBdkrQZDZD"}},"id":"1669875936625049"}